所有唔支持斃少既人 斃少俾幾錢你先撐佢

所有係度鬧斃少既人一定係執唔到錢眼紅人其他人執到
每個人心中都有個價
你講啦 斃少派幾錢俾你 你先去撐佢
1千? 1萬? 定3萬蚊過夜?

十萬

100

起碼 4000 以上

出手豪過 陳茂波

等睇有人貼錢撐佢

一層樓